北角又有紅衫白卡佬

蘋果直播 問你 係咪外國(愛國?)記者
講乜尻 廣東話都唔識講

唔愛國唔好影我